LF2 出左NFT咁大件事無人講

Lf2 出NFT 籌旗番新 咁大件事無人講 幫創辦人出個post

LF2 官網
LF2 NFT網站

支持本土創作 守護集體回憶

Quote左官網dd內容， 有興趣自己上去睇

Little Fighter NFTs (區塊鏈上的Little Fighter收藏品) 項目

大家好，

我是Little Fighter的創始人Marti Wong。很久不見，我已經有好一段時間沒有在官網發表任何消息了。長話短說，上出售NFT來獲得資金（這可能會支持Little Fighter 2的翻新項目）。我將在下面的常見問題解答中詳細說明。如果您已年滿18歲，是NFT的收藏者，並且對收集Little Fighter NFT感興趣，則可以繼續閱讀。否則，請停止閱讀。

問題1：什麼是NFT？
答：如果您問這個問題，您可能是Cryptocurrency(加密貨幣)的新手，我不建議您購買任何Little Fighter NFT。如果您有興趣了解有關NFT的更多信息。您可以閱讀這wiki 或 這文章

問題2：您打算出售哪種NFT？
答：角色姿態/動畫或頭像。它們大多為mp4或gif格式。

問題3：為什麼要使用NFT？
答：您可能聽說過，我在2008-2015時花了7年時間，嘔心瀝血地製作了《英雄大作戰》，但遭到盜版遊戲網站的無情盗竊攻擊。我被擊跨了（遭受巨大的財務損失），玩家受損了（遊戲更新停止），該死的盜版遊戲網站卻賺得盆滿鈢滿（並更有規模地繼續摧毁起步創作人的夢想）。 我一直在努力尋找一種方法來打破這種惡性循環。在我看來，NFT可能是答案。如果情況向好的方向發展，NFT可以使創作者得益（獲得資金），玩家得益（可以以低成本享受遊戲；甚至可能免費）和支持者/收藏家得益（隨著遊戲的發展獲得更多認受性，其收藏品的價值增加）。並形成了對獨立創作者生態圈的長期良性循環。

問題12：我是專業的NFT收藏者，想收集Little Fighter NFT。我可以知道您的NFT出售計劃，以便制定自己的收藏策略嗎？
答：以下是我計劃出售的NFT。但是我仍處於「邊嘗試邊檢討」階段，因此該計劃可能會有所更改。
LF1 角色步行動作:
#01 Davis - LF1 x 30 (售賣中)
#02 Woody - LF1 x 30
#03 Dennis - LF1 x 30
#04 Freeze - LF1 x 30
#05 Firen - LF1 x 30
#06 Louis - LF1 x 30
#07 Rudolf - LF1 x 30
#08 Henry - LF1 x 30
#09 John - LF1 x 30
#10 Deep - LF1 x 30
#90 Julian - LF1 x 3 (罕有的NFT會以#90開頭)
如上面的LF1銷售完成並且「取得成功」後，LF2銷售（角色頭像）將開始。

Copyright 1999-2008, Marti Wong & Starsky Wong, All rights reserved.

推

Push

幾肯定小熊有上連登pish

唔知咩叫NFT

如果就咁係一張gif 當Art 拎出來賣
我個人鐘意LF1 呢款 pixel art多過 LF2個樣 Art style
LF1 D 角色被打人到眼突突個animation 超搞笑

non fungible token

真係回憶黎 上電腦堂個個開黎玩 haha

支持 希望佢番新成功

好似早幾日先討論完

好想買邪鬼

邊個post?

如果您問這個問題，您可能是Cryptocurrency(加密貨幣)的新手，我不建議您購買任何Little Fighter NFT。如果您有興趣了解有關NFT的更多信息。您可以閱讀這wiki 或 這文章

點解LF2出極都仲要2?

AOE最好玩都係2, AOE3=HERO FIGHTER
可以參考返AOE個模式做落去, 一年一兩次DLC就得

最近就係有張JPG用NFT黎賣
賣左幾億

歷史正文

細哨既冰火真天魔公仔

睇唔明，但推

童年回憶

有無其他方法課金

今晚clubhouse問下

搶都搶唔到了....

今日開放左好多出黎賣

我想要冰佬都卑人買左

琴日成功買咗David
0.5eth

thx

我有冰火版真天魔
比人恥笑左咁多年
今次仲唔發

巴打？

叫我細哨

淨係見到lf1
無lf2 既？

Marti話賣晒lf1 就會出lf2

咁等lf2先
希望佢出係bsc

過百鎂gas 真係不了

小熊拎返版權既話
不如出返隻lf3
放上steam
我一定買
Lfo lf2 fans

佢而家賣nft就係為左集資出lf3

明天請早

到時實 bid 到顛

唔知10eth 買唔買到

見到佢話10% go to creator
咁仲有90%去左邊

實有大戶bid

賣家

成萬蚊一幅
每個角有三十幅

賣得晒有三百萬up
不過佢整隻game 整左幾年被人破解左個到都唔只輸三百萬

未玩過nft
其實係一出鬥快買定鬥高價拍賣咁？

即係佢第一次賣時就100%歸佢
到我買完再賣
就10%歸佢咁？

係

唔好出手機驚啦真心

格驚出手機根本就係自取滅亡

複雜少少又難玩

唔複雜又冇意思

不如出返電腦好過啦

童年回憶幫你推下

Thx bro

咁幾好咼
永遠有買賣就有錢落袋

Lf2作者睇完個動畫有回信俾佢哋
話好感動同埋好似話重拾返熱誠

點解唔出lf2 d角色先
出名好多wo

Support

睇唔明

不過諗番不同角色招式風格統一而且好有原創性

角色投擲物距離 箭佬Louis連跳 忍者瞬移改變方向 Davis反擊 出波可以上下改變方向 反彈波 等等細節位

就算放喺依家都會覺得作者係超級天才。

同而家咁多game都仲係唔平衡嘅情況下，佢d角色算好平衡，大部份用得好，無話邊隻主角獨大，隱藏角例外

出lf3

齊推

有無就睇大家反應

條友真係好勁
我懷疑佢咩都識

唔係太識，如果係出steam 會唔會好啲？

唔明但支持細個勁鍾意玩LF2

箭佬 忍者 Louis 笑而不語

支持支持

如果真係要出,一定要出手機GAME, 依家出PC 邊有人會玩

課金課金

作者加油
細個上堂同放學都成日玩lf2

push

果時玩PVP 1ON1有RULE架.無無限吹笛.忍者唔可以狂分身走佬同LOUIS要1/3血先比爆甲.OR唔比爆.
加左RULE平衡算係咁,.你諗下N年前喎

真係整到隻新game出嚟唔介意俾錢玩

你唔f6 f7邊有無限氣去玩

PVP有D人狂走.然後出依D招架..果條真係有比賽有PVP唔比咁做

加油呀

嘩屌 想要bat

好鍾意龍翼

講支持LF2既係咪真係會玩先…
早排down黎返玩覺得好落後
就算依家重製都唔會有PC console任何一隻game既遊戲性…

同其他game比其實無咩意思
LF2最主要係賣回憶同支持本地創作

仲玩緊2.0當然唔會每日煲

遊戲性lf2 先好

老老實實 出到落switch點都買

打開 1on1 淨係打擂台場 邊有得走黎走去架
冇F6 F7

手機驚player base大咁多

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

NFT是一種新形態的數碼資產，主要是一些珍貴影片或遊戲物品，甚至僅僅自唱一首歌也可以，可簡單視之為「數碼藝術品」。這些資產的擁有權會記錄在區塊鏈上，技術相當於比特幣等虛擬貨幣，使NFT能獨立買賣，別人不能複製。不過，有別於虛擬貨幣，NFT無法以真實貨幣交易，而是用NFT去交換另一個NFT。每一個NFT都是獨一無二，可當成無法複製的收藏品，即是相當於加密版的稀有寶物。

真支持，推

暫時都唔多睇好換唔到真錢嘅嘢

笑死 而家啲遊戲追求畫質多過遊戲性 我玩gta5已經玩到瞓左

唔用鳩招，唔用無限肚痛
遠攻淨拉打都夠屈死你
Louis直頭唔使爆甲，跳攻+上落位同你互撞起手佢第一拳甲食已經屈到你仆街

大家今晚會唔會買？

等緊邪鬼

玩得lf2既人都會玩電腦
應該係

台灣好似都好多人有玩lf2

睇完都唔知係乜 出番去先

仆街 喺條link入面見到葉劉裸體畫

你當有一幅真跡蒙羅麗莎 , 人地拎出黎賣刻名權
如果你買左呢個刻名權, 你就可以o係幅畫既右下角簽上你自己既名
以後呢幅畫無論轉手俾邊個買家, 佢地都會o係畫既右下角見到你既簽名

NFT就係類似咁樣

買左再賣出, 雖然睇到邊個address hold過,不過應該都無咩意思吧

五個字 : 有錢人玩意

Nft都講左好多年 但普及度係問題
一般人根本冇途徑交易

暫時都係有錢人玩意，用黎交易藝術品

推
竟然今日先見到依個post

小熊：Mar 21 announcement: NFTs sold out today. Take a few days off. Sale starts again on Fri (Mar 26). News of Davis NFT sale will be announced on Wed (Mar 24).

饑餓式營銷

推，想玩新版lf2

自己開個crazy過左先啦，無遊戲性

唔知仲work唔work?

咩work唔work

有

睇完之後，NFT似係一D狂熱份子/有錢人玩意
普通人應該唔會買

呢個：(條link direct 唔到去呢頁)

可以twt問下 我無用入面條link

就黎又出nft 大家有無心水

Announcement
10 NFTs will be listed to sale this week.
5 NFTs on 26 Mar HKT 11-12AM (25 Mar PDT 8-9PM)
5 more NFTs on 28 HKT 11-12AM (27 Mar PDT 8-9PM)
Davis will be listed on 28 Mar at a "high" price.
For questions about Davis' price and selling progress. please check Q18~21 in

已經無咗關注

門檻太高

管理團隊最近收到數宗會員舉報，指有騙徒私下聯絡留下聯絡方式之會員，冒充「樓主」身份並要求進行交易，然後在收款後失去聯絡。我們在此呼籲會員提高警覺，切勿輕易留下個人聯絡方法，並務必對未知聯絡人進行身份確認。

咁危險

可能要layer 2 先

最近好似得冰火佬賣得出

套動畫搞到作者出山食住個勢搞大佢啦

yes無左熱度

依個真

好似重製中

雖然睇完wiki個EFT page都係唔知發生緊咩事

不過見在係關LF2事就順手推推佢

推到出game

有新搞作

0.12 ETH = 二千幾HKD
講真放上kickstarter仲有得諗

可以建議下 haha